波台最亮明燈

歡迎入群照一照

有無同路買左
神戶盤
入球2.5大

今晚要出山
重點推薦：雷恩-1 1.76

熱刺2.5大

悉尼FC 2.5小球
川奇-0.5/1 盤

悉尼FC 2.5小球
川奇-0.5/1
悉尼-0/0.5
盤田+0/0.5

全北同蔚山都唔派錢 ，發生咩事

安治+1

國米2.5小球

墨爾本2.5/3大球
墨爾本-0/0.5
辛尼特2/2.5小球